小強小聰又係邊個黎

如題

盧偉聰?

聰聰

？

含撚聰

大總統
強仔呢

黑幫強？

元朗小天王強

佢做真·大總統

曱甴王

佢逼我退休篤波

佢係火星做大佬播種
聰聰番地球睇icu

佢帶兵燒槍 我就淨係燒番薯